可以向工業村走

快走。